imac 加mon

用緊imac 想換個靚mon
諗緊用官網 lg 5k 定係加多個imac
同級mon其實都要1萬蚊左右 咁imac 都係13xxx
比得1萬不如上埋imac 一樣又係咁樣拉過去做mon
平時睇開netflix 上下網 工作等等 習慣雙mon
宜家其實有並行呢個mode已經可以雙mon

各位ching覺得雙imac點？
定係慳返果3k野算

原來IMAC 已經可以駁MON 啦 真係唔知

不過有限最新既機款 and os
駁mon and 駁ipad都得

imac做到sidecar副mon咩？
唔係話ipad先得？

Sony 8K HDR SmartTV

imac唔知得唔得 如果唔得即係局住要插mon

我淨係知MAC 可以經WIFI 比IPAD 做第二MON
但係有條線IMAC 連去多一個MON真係唔知. 呢個MACBOOK就一向得既

我用緊LG ultrafine 4k 做第二個mon
imac 27" 2015

2015年起嘅iMac已經取消咗targeted display mode

但係Sidecar好似冇話可以用iMac當第二個mon用

講真IMAC 又比你自己加RAM, 再有埋個5K 靚色display . 計落係抵過macbook 自己再配mon